陰謀論：警隊被清算，武警/解放軍進場

依家班狗做左咁多衰野，佢地以為冇人知，政府其實暗地裡記錄低晒。等到臨近10.1就宣佈清算，但由於大部分狗都被停職，無法維持社會治安同秩序，因此政府請求武警/解放軍協助。

清算警隊可以令民怨進一步降低，10.1出黎嘅人就會減少。而武警/解放軍就可以名正言順在港執法，到時就可以借機以武力鎮懾令10.1遊行難產。

不過咁，就算佢地咁樣做我都唔會驚嫁
大家要記住
五大訴求 缺一不可
一日未滿足到，大家都要堅持住呀

共產黨唯一可以嬴返少少民心既方法就係派解放軍處決屠殺3萬警隊

正喎，快d黎

清算黑警